[A/I]《幽遊白書100%全力戰鬥》（5） 我要買仙水

儲緊石allin 聖光仙水

黎緊係咪會送隻5星仙水？ 定送碎片？

竟然會爆post

有咁既事

唔係好識睇日文 佢活動簡介果度寫既
新既5星仙水 唔知係咪送碎片定點

PvP自己控制易打好多

無哂人?

呢度好少人

應該真心無咩人
不過pvp 轉左可自控技，應該可以跳多一個大grade

係，易贏好多第一日就上左一個grade

贏率過80%

好撚伏 抽咗成千幾石陰屬POOL
一張5*都無

我都係。。。好彩係小號
家下多數抽3送1 pool

Me2呃石

好滾動，第一次上A2

以後無保底唔抽 嘥成千石都無一張
送垃圾魂片都換唔到一次覺醒
好濕鳩

而家既pool好伏

pvp 轉左棍波後 始終爬到上B

加油清

搵返個acc,可以點玩

查實無點玩，照你個5隻 玩前2後3
快手清晒主關可以打隊中3個人物碎片

四次完d分係點計？
有時死2隻仲高分過無死

碌左上B3

有無巴打上左A/S ?

我戰力同你差不多
上咗A2

上左S1, reset 完落左A1

見pvp 有棍波先開始衝返上去
未有前仲係D鳩玩
下個星期試衝A先

咁大更新都無人提

係咪變左妖具都要不停刷...

出左妖具反而想棄game, 太花時間

出左妖具，反而打多少
今次結算應該上到A2

係咪又BUG左, 會唔會又DOWN 兩日

咩bug?

挑戰狀最尾關點打？水幽一下秒2隻

尋晚有個新關一打完就loop 死左,
今日打無問題

邊個挑戰狀?

9&10點打

wave1要用體幻海技2解左對手buff
wave2最好有fd係光桑原,你又自帶一隻桑原,2野蚊拍拍死哂就最好
wave3開場就用技飛影一野黑龍波ko仙水
火傷就搵心幻頂住

我自己就咁排

心幽。技飛影

。。。陽桑原
心幻。體幻海

試左2場就過左

過左，唔該哂清

仙水黎啦
呢隻如果係打後排我應該allin
最衰前排定力唔夠玩左一千石

10抽中左

家下無d級出唔到場wo

儲卡game嘅嘢
鍾意就去馬la

會allin 呢隻

幫幫手
加個好友啦
332087494

加左

樹可以做前排盾？

睇情況, 如果抽得多又無盾情況下, 應該都頂到一陣
佢放係後排玩support 查實好pk, 試過俾對面隻野攪到好頭痕

配一隻盾應該可以企前排
但佢企前企後都buff成隊
招保血應該都用唔著

新更新 有無人識打

去到第7關唔識打

想要五星啊

叫完春就拎到喇
第三波先打4星桑原就過到

之很個d好難打

我都只係求過關 拎唔齊三星
你卡在咩位

不外乎 上狀態/ko指定角色
最煩 係要慢慢試

我卡係第8波, 隻仆街藏馬一開波秒後排

查實唔太難，入場前睇一睇個詳細，佢有建議
主要都係要求個pool 夠深

我反而係第一關拎唔齊3rd 拎星，其他試多一兩次就ok

即刻第8關？ 第8 唔係三隻體type 咩 ?

係，我搞錯左，唔知點過，
同埋第7關我都拎唔到3星，第一個wave藏馬點樣解佢強化？

解強化 都係得體幻海 同樹

第8關中wave2隻幻海唔知點打，打極都唔入，樹同幻都解唔到佢d強化

呢關好似唔用得體幻
要用沉默技

咁你搞錯咗喇

佢地呢堆關係靠上狀態
上中狀態就贏到

所以我話要慢慢試

即係點？

如果得4星技弟, 就要入4隻攻擊type, 留招2技俾幻海
如果有5星技幽助就直接(好似都係)技2打佢

第一關畸玩法
第一關拎唔齊

求教路

最尾關boss點過

有隻A鴉炸炸炸就過左
小號過唔到

Wave2 d毒同火點防？

尾關第1 wave 打紅朱雀先，就會防麻
第2 wave 打前排下，前排上，後排上，後排下
第3 wave 開技打最上隻桑原先，之後千其唔好關技攻擊，另外兩隻會自己毒死，淨返一隻就隨便開

最上隻桑用咩打佢？打唔入

佢中一次必殺就會解BUFF ，之後就打得入架啦

過左，唔該哂巴打

又有更新, 好似幾正

有冇人想要acc，免費

巴打，我想要啊，回坑

added

又大更新

海量妖具需求， 升妖具升到窮

刷高尊屬先難

有無師兄分享下 妖具心得

妖具都係要狂洗, 最好就用D 尊屬武, 姐係有閃框個類

武器同防具類 我都傾向用加妖力/攻擊力/必殺 呢幾類

有無巴打抽到飛影阿媽
幾好用

即係邊隻？

知邊隻了，好好用，隊友一死即係對方必殺防禦

限定池都冇人講野了

查實家下都係等1週年算攪大型活動算
佢新出咩新角都好, 除非你超重課到一黎就有c或以上
如果唔係入唔到隊都係廢
反而出3送1抽 舊角pool 呢類仲好

有冇巴絲收到風香港幾時先download到

想問下100弟妖具嘅屬性專用效果

加攻擊力，加攻擊力傷害，加必殺技傷害

三揀二嘅話應該要邊兩個好

我隻100弟有一萬攻

唔該

1萬攻, 應該S級+繼承個隻都唔低lv

btw, 有得揀我會係加攻擊力 同必殺技傷害
不過好似無咩測試有做過, 暫時都係純粹跟個人喜好

隻100弟得D ，開環食左A舊鴉

Sorry who.....?

仲有無人玩隻GAME

更新完, 大家仲用唔用到模擬器入game ?

出左公會，求其入左個就算

原來仲有人玩既
終於捱到一周年, 儲左9千幾石
前排軀都無抽忍手忍到家下

都冇幾多人玩了，不過隻軀好嘔心，PVP 唔想見到佢

有冇巴打會開公會
hei 玩微課玩家, 一齊join

個被動太屈, 主動技又ON99.... PVP多數唔揀做對手...
希望1周年有仲勁既角, 射晒D石落去

唔太明公會玩咩
有無巴打開?

求其揀個香港盟入左，呢個post 都過左3個月，推唔郁架啦

1周年好似無新角pool.....
攪到有d想allin 舊勁角pool算數

Strong Hold 等雷禪

我先你一步, 魔人/撕袖黃泉/除面罩驅/雷禪都all佢老母in

1 周年，要課$70比佢

冇野，睇錯，柒左

陽幽好勁

死都要忍啊屌
抽隻勁野打撚柒D狗

就黎忍唔住啦

就射都忍下先, 今次有D伏, 有3隻分薄晒.
浸條jer 落液態氮到先

哈，我allin左了，陽幽S差30碎SS，妖狐A，瑩子C

PVP 人地啲幽助冇軀咁屈，可以唔射住

屌..........抽到10月
我忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍

感覺好似伏伏地

睇下咩技能先，不過都係繼續SH 多

巴打係咪都係skip
呢個pool 伏到地裂wo

免費10抽中左仙水

繼續SH

有無巴打識日本, 24號 / 後半有無新野抽?
好q多野, 但一個都唔識睇

呢隻飛影定魔人幽助好呢
下一轉好大機會係幽助夾北神
一攻一守

攻擊隊就3眼仔飛影啦，魔人應該妖力type...

地區限定嘅

你download qoo app就得

屌，隻藏馬又係咁嘔心
驅，驅條靚，萬聖藏馬，仙水，暗妖狐 一齊出磨到2046

藏馬根本屈機，60抽唔中

世紀嘔心組合

btw, 萬聖藏馬一隻都夠用?

夠哂，一開波開技2就功成身退

CLS, 又真係勁到傻撚左
想抽多少少石, 但都仲係想留石等魔人幽助...

5 step 每樣一隻，留力等雷襌

已經出現好q多嘔心組合

驅, 道連, 暗藏馬, 技仙水, 萬聖藏馬, 光幽助
有只中3隻已經嘔心, 今日pvp撞到一次5隻, 打左3turn 對面都無咩扣到血後我走左...

忍唔住抽左三千石
成個POOL 查實都勁, 除左隻鴉

抽成點先，其實隻鴉都唔差，暗左你打唔中都係煩

反而覺得輔助飛影無咩用

抽中+用幣+魂片換完後
萬聖藏馬D, 雪菜E, 飛影E

講起隻飛影，你地攻擊隊員會俾攻擊與付定係直接加攻擊力？

隻藏馬D 都極夠用，幫到手就衝返上A2

但飛影要自己友死先發動，好sad

我攻擊隊prefer 攻擊與付既
PVP 長期結算A3星已經上唔到S了...

巴打仲keep 到咁高位....
貼個隊型望望
俾a2尾個d打到傻左, 成隊有3隻新角已經好撚屌....
道連, 暗藏馬, 萬聖藏馬已經屈到5 turn 都殺唔到佢一隻

我隊野唔勁，淨係打一個

勁wo

今轉最多去到A2 jar..,
不過之前無咩特別打，keep 住A1 結算就由得佢

你有機會試下打3前2後，鴉推前，萬聖藏馬企中間

我見萬聖放前中家下係最主流，不過食唔太到普攻
可以試下放隻鴉上前玩下先

好過放邊，比人一下車死埋後排
放中間再復活埋，好煩架

a3暫時上唔到住, a2打後都係反覆拉鋸多
等下一個大pool就allin 埋個9千石

最強仙水黎料，如果勁就allin

好似幾勁，又好似麻麻地。。，

廢，有咩勁？

見到心屬已經扯唔起.... 特效又無,純粹硬爆
但係體藏馬一街都係....
所以都係留力魔人幽助算, 佢應該係間屬啦瓜

換左萬聖藏馬出黎，輕鬆上A3

上次結算係a2死磨爛磨都上唔到A3
今次A2算

又留力等魔人幽助

推 仲有無人玩

個新mode 反而令我唔太想玩, 又變左chur game

有無新手速成教學

隻GAME 根本唔O岩新手玩, fans hea玩都ok既
根實隻game 無咩特別技巧, 好多野都算直接

個新mode, 明明夠TB 都要我等三分鐘先可以下一場
邊個諗

叫做有個手段極輕微減低重課既效力
但新mode 根本就係複合被動技新角玩晒

爆哂關卡後好難儲石 可以點搞 利申：無課

一句講晒，大家黃泉定幽助
幽助9成係正月出，呢個pool 成個月咁長

黃泉

被動技好屈，主動唔差，攻防合一

有排儲石....

睇中佢攻防合一, 終於allin左
黃泉s, 修羅ss
等唔到魔人幽助

呢隻game 完全唔抵課, 真係慢慢儲下石抽野算
新手後入 查實都幾難玩

咁易S 咩
抽左幾多石?

今期兩隻都好屈，我就黎忍唔住啦

一萬多幾百石

中左34隻5星, 10黃泉 12修羅
加埋送個d碎片加自己換左個d先升到

唔好等啦, 包硬

黃泉勁，但修羅有咩勁

玩開物攻，都係比人屈多個月等雷禅

修羅打火屬勁，加攻加攻擊次數，專打軀,幽肋,萬聖鴉
當然黃泉更勁啦
有排比人恰

隻黃泉on撚99咁
開隻萬聖藏馬食必殺, 開埋黃泉個反衝壁
成個紅毛泥封西陣咁
反完再buff 妖力

試過幾場, 家下太多心屬角
我自己為例, 佢會比技飛影好用好多

*修羅

剛試左，但黃泉個招只係化解必殺，唔識好似仙水咁化解再反擊

點儲到萬幾石咁多

我都有萬1 石擺緊，之前每星期上A3* 有100石，S 有300石
而家改少晒，儲唔到咁多了...

我最多c1.... 萬聖節開始玩

巴打會抽幽助定係等仙水話?
allin 萬5石左右有機會兩隻sss

佢無咩派石機會, 所以後入真係蝕勁多石
不過新角正常黎講比舊角勁1.5倍左右

講真，睇夠故事好棄左佢啦，唔係玩開真唔唔會繼續玩
呢隻唔抵課，全部auto 晒，冇咩玩既成份
妖具又係玩自己既
回頭是岸...

我等雷禪，睇佢跟魔人幽助，煙鬼，定係北神

Feel 到後期玩pvp 手動都幾好玩
但唔課好似好真好難玩
下下要SSS 先夠做....

抽左5step ，拎返隻黃泉擺下先
但第二step 搞乜9

唔夠打，你手動幾勁都冇用...
課長，auto 都打羸晒
所以都唔會有咩樂趣可言

同埋要課既就趁手課左個2set 5隻必中先
當然我唔建議課呢隻垃圾game

最叻仔都係咁

隻game hea玩又唔得,
課金又係玩鳩自己.... 又貴又難中

唔係趕鳩新手, 不過你見幾乎無人討論就知...
半年都爆唔到一個post

cls
魔元咬一巴車落驅到幾乎秒硬, 雖然之前光幻都有一半機會秒佢
俾佢攪到道氣頂左兩三個月
仲有隻屌那聲道連

慢慢玩算....輔助角色 有邊隻勁
主要角色 有 萬聖藏馬 水藏馬 光幽肋 火仙水 同 暗刃霧要

cls 已經一隊強勁煩膠隊。。。。
sup 角既，復活同回體既比較煩膠 小閰君，體雪菜，萬聖雪菜呢類實用d

但未係sss 級 都打唔上去 仲係長期c1

C1都要sss

巴打諗多左啦，sss 唔係咁易有
我由開game 玩，應該課左約100左右
有幸食左佢一次$8 760石， 日日打齊碎片
仲要狂中同一隻，先有一隻3S 鴉
但你d 新角絕對係勁過批舊角好多，係衰在新入坑太少角同埋新角無碎片打姐

批舊角俾人屈特效屈到企係到

開game到而家玩左1年幾

懶刷pvp, 成日都係保底算
睇下今日上唔上得切S

有邊隻推介 而我miss 左

萬聖藏馬 水藏馬 光幽肋 火仙水 同 暗刃霧要
呢幾隻已經好夠洗

黃泉放前定後好

水飛影 勁唔勁

巴打你玩主光屬都得WO

前3 心幻海, 體藏馬, 黃泉
後2 光幽助 光幻海
咁樣得唔得

巴打你既話, 家下有咁高LV用咁高LV就OK

你可以前2, 萬聖藏馬 + 體藏馬
後3 就入仙水+暗刃霧要+體飛影啦

你要換D友情環, 作用係開係想要對象到, 之後就放隻角做能力加乘

而家用緊呢隊 都幾坦下

另外想問點樣升高總合力
得8萬幾 好似好難升上去咁

總戰會計晒box 入面所有野，所以其他角升都會升總戰

黃泉同修羅真係好柒勁，有返少少衝rank 既動力
今次試上S2 先😂

好似剩係計我上場個5隻...pvp 見人地十萬至二十萬 好難打

幾經辛苦，終於第一次上s2
先你一步

比幾張圖你睇先

戶弟40000戰力，其中6千幾係妖具加成
11000係角色連結，4700係全體lv bonus，即係倉底總戰力

屌。。。之前太懶無咩衝到

望到要多5500 先上S2
又要等下星期。。。

妖具刷左一輪

爆水啦，雖然獎品差唔遠，但唔洗跌grade 再打

明白了 妖具用重複好d? 好似會無左個效果？

一定爆多d 先
跌返落去再刷過真係崩潰

唔係重複會勁，妖具有專用妖具，揀啱有特效
專用同 一樣屬性都有加乘

同埋武器記得揀啱type 黎用
不過最主要都係你刷得夠多先得
另外刷野可以用模擬器掛機

而家每星期個重置係點？升左上去就唔跌？

最少打20場
勝率過50%

武器要對返屬性？
同埋想問大家d石多數留來抽咩角
見時雨都多人用？ 岩岩抽到 諗緊好唔好入隊

只得G的話，要上場就要睇被動勁唔勁，我覺得綠仙水，黃泉G可上場，其他真係上場等死

今次聖誕妖具大家刷唔刷

一隻3S 既妖具加1500 戰力
配個O岩屬+能力既幫唔少

有回體道具多既, 絕對係要刷十隻八隻3S 看下門口

弱體效果其實即係點 唔係好明 比光藏馬 好唔好？

5 step 儲齊一套，又冇左千幾石

5 step 抵抽？

趕到尾班車😭
對面全撚部成隊功能角，打到十九幾兩血

btw, 有隻輔助角煩到媽媽聲，打到中途成隊會俾人沉默

查實我都唔知個體弱效果作用係咩, 無特別去查

個啲效果唔重要咩

弱體效果以我理解你藍色個啲debuff

唔明 可唔可解釋多小小

側如上圖發動條件係中弱體效果
咁是但中一樣減能力既野就係，即係藍色既debuff

即係多d機會trigger 中藍色 ？

唔係，係你中左藍色效果就可以發動你個skill

明白了 thanks
Btw 就來有協力mode 出 有無人開group 一齊玩

幾經辛苦，終於磨到上黎，今晚結算後先再打

原來下星期出雷襌+魔人幽助，要all in 了

得3k 石
睇下抽到幾多

CLSBBQ, 個pool 勁到咁.........
但係有3隻 分薄左
而我就一粒石都無剩啦....

得2000石 係咪可以all in
定抽而家軀 時雨同奇淋

睇下咩能力值先再決定都未遲?
正路黎講, 新角多數都勁, 因為好多都係複合能力

己有軀同時雨
仲抽唔抽好

得2000石，抽新POOL 拎下保底算
軀而家已成廢柴...
時雨有時好煩，唔知係咪有防DEBUFF 定破防，見到佢就唔想打

時雨有破防
軀點解變廢柴？

打到上去，個個都萬聖藏馬吸晒啲普攻同技，磨得死隻藏馬時，驅都應該被我全體技打死埋，真係冇見過勁既驅
時雨成日比佢秒我後排主力

所以應該玩時雨好過？

不如你posy 而家個陣黎睇下先，唔係好難比意見

佢老母西，見到下面組合就想嘔
時雨，道連，萬聖藏馬，暗藏馬，暗桑原，光幽助

萬聖藏馬太屈，但我無

有無人allin 左 ? 我得個望字
幽助支矛尖d 定萬聖藏馬個盾硬d

喂屌， 今次個pool 呃錢既，完全唔抵抽wo

200個鐘後先係step 保底，要忍住

睇完啲skill, 今鋪仲唔屈返你地轉頭

又好似唔係喎，3送1都有step 上喎，返去計下數先
或者有人得閒可以幫我計下萬一石點抽抵啲

2000石岩岩好抽到幽助同雷禪

3k 石轉頭抽哂佢

睇唔太明佢係咪10下一個cycle, 第三下就free, 第五下先保低
如果係咁爭好遠wo
學上次咁一個pool 得兩隻，5下一cycle, 頭三下有優惠+第下必中，萬5石唔係太黑都最少有兩隻SS

3下 之後送第4下 然後第5下必中

大約計過下，3送1step. 11100 石可以抽12轉而且剛好係free 抽完，每4轉一個cycle
舊step 12轉就11400 石
所以夠石抽滿4轉，好似而家抵少少
有錯勿屌

好似係咁計

萬一,二石 應該有10個必中cycle 左右

等你隻幽助秒我

報告，12轉all in 未食魂片情況如下

好唔平均，攔路虎不計其數
好彩係雷襌多，可以配埋原本隻3s 戶弟用

嘩 巴打好強 唔上埋A ?

等我諗諗點砌隊先，可能留住先，雷襌就會上ss,隻support唔夠升多級，都唔用住

雷禪夾100%弟真係一下爆死人咩

btw, 我可以收隻幽助, 有意pm

其實100%弟勁係邊 無知一問

呢度
以前冇咁多牛鬼蛇神，發動到再一個全體攻擊就完場

有新春活動, 送副引卷, 免費野黎講幾吸引
另有新春福袋買
我會買黑白福袋

錯po, sorry

即係一定要用100%弟打死一隻 然後先50% 機會 100%攻擊力up ? 點同雷禪夾

首先隊長技換雷襌，防多10%
其次，雷禪開1技

戶弟都食到
之後戶弟用1技都好易打死人，發動到開埋2技都差唔多完
再雷禪2技補飛

開GAME到衣家一直都只係每日入去收石，故事MODE都未打，半個新手。想問下大家點解有過萬粒石 課金？

同埋課金啲雷禪魂片，係唔係要抽到雷禪先有用？

每日拎石, 打故事mode
佢d 月任, 特別任, 武術會, 好多活動等都有石
全部拎齊既, 半年唔抽咪有萬幾石

隻game 課金真係唔抵, 7舊水得760石, 760石可以做d咩...
我抽撚左佢唔好

抽哂3k 石如下圖
pvp 卡左係A2 好耐
有冇大佬可以俾d 意見要點組?

個人意見
打前3後2，萬聖藏馬打中間，奇琳前排，加 軀/時雨/暗藏馬/其他
後排陽幽助同魔人幽助
妖具盡升，人物Link 都加齊，應該上S1冇難道

多謝巴打
試試先

停左係s2 無心機衝, 條路太長

雷蟬定魔人係大獎？

雷襌妖具都未裝好就上到X了
可以有返每星期百幾石

Why not both
兩隻都勁，一隻攻擊type,一隻妖力type
睇你自己本身有既support / 人物點配合
魔人其實就專打萬聖藏馬既
雷禪食夠buff 就冇人打得入佢
而且反擊力幾好

山出左新support野完全冇人理推下post 先

新SUPPORT 勁? 邊隻可入隊

其實4隻都勁，都係新時代產物
睇你用開咩陣就放返入適當既人到，
係個pool有4隻分散機率伏啲囉
如果本身啲support 係舊世代而且唔高grade既
我覺得可以抽下既，反正G grade 都夠玩

勁咩

推一推

冇坦既機會黎啦，兩隻煩膠坦一齊出

好難中

250抽一下 好似唔太抵
再儲下先

呢兩隻g都出得場
抽唔抽就自己諗，50連有保底劵

睇完post 即抽一下

cls bbq

抵抽啦

紀念下100連勝

咁勁 有無陣睇睇

僅供參考
下個月出煙鬼，冇愛，抽多10step 雷禪算

奇淋同軀用邊隻好 點解用100%弟既

奇淋
戶弟咁啱我3s 左先用

攻擊隊家下可以突破盲腸，大部分人都係妖攻妖防
同埋巴打fatfat, 每星期收幾石 ?

你見我月頭allin 左，而家有2800

抽多2500雷禪pool,中多3雷禪，另外兩隻各一
雷禪上3s, support 上s
魔人幽助繼續做高倉管B以上，A未滿

紀念一下，順便推post
而家要玩drop rate 刷野，開始悶了，想棄

點drop rate刷